各手足唔洗入機場，佢只係比出唔比入

小第啱啱入完機場禁區做嘢，佢只係比飛走同機場職員入，其他人全部唔比入。
現場嘅手足應該係琴日留守到E家嘅人

岩岩去接機先知入唔到

買左戲飛睇imax咁入唔入得

[緊急分析]法！不！責！眾！

連續第三日 呢個時間開始多叫人唔好入機場既風向post

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢，請高人指點

照入

接機都唔俾入?

唔得，我係3號停車場入

坐機鐵落車位得唔得?
睇直播剩係見到 巴士落車位有閘..

唔清楚，但唔入客運大樓應該冇問題

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

機場imax係T2

如果去得睇IMAX就入到T1？

再唔係買張國泰full fare 之後退票？

去排隊啦，要接機咪慢慢排隊